黑色分化警告現正生效

唔是話一定要同意
但好明顯肯定有人借題發揮
希望大家冷靜
勿忘初衷

雨革當年點沒落 引以為鑑
不分化 不割蓆 不指責

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

pushhhh
屌黎屌去無意思
不如大家討論吓事後應該點做好過啦